戒丁難D定戒煙難D

如題 未食過煙唔知 不過周不時會打下丁
有冇又食過煙又打過丁既手足可以解答下

正評:戒丁難D
負評:戒煙難D

戒煙難 丁可以用咒壓魔

你又send錯?

咩係咒壓魔

佛家

剪煙定剪丁難 你自己諗

戒丁到底邊度難

利申：Keep住唔丁咗一年，身體完全冇變化

咁你介嚟做咩

驗證蕭別離是否尻吹

溝條女咪戒到丁

多年既咬手指都戒到 就係戒唔到丁